大家點睇<延禧攻略>主角黎香港好似以前D日韓明星咁大陣仗？

睇見D FANS反應以為係以前D 日韓明星來港

香港人用左廿年時間由睇唔起大陸明星到而家崇拜大陸明星

抱擁支那文化

廿年前無睇過環珠格格？

中國已經成功用文化侵略香港

有咁好睇咩？不過吸引唔到我囉

其實咪得啲新移民同00後先會鍾意呢部戲，聽聞于正暗中炒作踩如懿傳同買咗好多假fans先搞到部戲好出位，劇情荒謬演員垃圾（除咗阿余）睇咗半分鐘即刻熄電視

咁人地真係好過香港 怪得人？ 每個地方都係到進步 大陸娛樂文化都學緊韓國仔，香港？唔好話進步 根本係不進則退，仲用緊咩叻哥do姐 我真係屌你老母有冇見過人泡菜用個五十幾歲呀姐做主持做節目，貪驅風呀屌

巴打需唔需要人掩護

大陸啲明星就算幾靚都有股蝗味

呢個真，好似范冰冰個d靚極都有陣蝗味，一開口講野就feel 到

如果上年射雕搞到咁大陣仗我又唔拘啊
有李一桐呀嘛
屌你舊年tvb請人去沙田博物館睇睇啲金庸展品就算，都痴撚線

咩Game？咩攻略？

痴線, 射鵰受歡迎程度點同延禧比

你睇今次TVB出動埋DO姐去歡迎佢地就知咩料, 直頭係以前國際巨星來港果D級數

宣傳大清國不是外來政權
係中國歷史中一個朝代

G持大灣區

你鍾意既話d巨星有雞味鴨味都得既
但人地係巨星囉

巨星=多人識，但蝗味就係蝗味，冇沖突

Exac7ly

點睇台灣都勁多人睇？

佢講得出就預咗比人屌

大陸打咁多清劇
就係宣傳"中華民族"
要大家潛移默化
認同自己講係中國人

原來廿年前已淪陷，香港已死，基本法玩完

諗掂自己先喇 都唔係第一套

劉在錫算唔算？

有愛回家唔睇

又宣傳垃圾清朝 吹到咁盛世咁

其實邊有得比，環珠格格紅咁多，由細路到老人家都追，果期林心如同趙微有邊個唔識
但又唔見果時話淪陷，跟本係政策問題

你就當我落後唔潮流啦
唔好再煩我啦好嘛我唔識亦唔想識佢地呀

文化侵略啊ching

影視大亨 燒山都讚好睇

擊狗同蝗其實無咩分別

劇本好悶
都係講個皇帝點 唔愛其他人
剩係為左 女主角乜都肯
好a悶

支持 兒登最叻一句 支那咁好做咩唔返去
而家事實大台真係無料到 自己大台廢又比唔人睇其他劇 人地大紅大熱又屌鳩人做作 一味狂踩 有時真係覺得自己上緊支那討論區
人地不斷進步 自己就不斷退步 一講親支那好過香港嘅嘢 就叫人返支那 再咁樣落去真係唔撚使等到2047 香港就自己跌落去同支那接軌

港豬自甘墮落

多人識=/=巨星
巨星係多人捧多人鍾意
你覺得有蝗味係你既問題
大多數人覺得有蝗味就做唔到巨星啦

發覺追呢啲潮流都係同一班人

鬼佬明星呢？

鬼佬明星黎香港保鏢就多, fans不嬲少
延禧呢班鋒頭直頭好似以前全盛時期既木村, big bang咁

見完皇后先知乜人外有人 李一桐完全唔值得吹奏

好大陣仗咩
我尋日睇到個post明明話得十幾丁友

好多5, 6,70後阿叔師奶睇
亦見好多8,90後同事有追
唔好再推哂落某一個年代既人到啦,面對現實啦

咁泡國 劉在錫果堆咪又係老

周圍都有人討論瓔珞
已經去到一個你唔睇會同人搭唔到爹既地步

老實講句
香港人雖然好喜歡睇 荷里活電影
但是鬼佬明星 係香港就無乜fans

始終香港人都係崇拜 韓國/日本 既明星多D
可能因為大家都係 東亞人, 比較有親切感

認真講句

同幾年前既 來自星星的你 仲差好遠

當年 來自星星的你 真係紅到仆街, 周圍都有人睇

應該除咗Justin beiber
佢嚟過香港未？

我寧願睇膠劇好過蝗劇 食狗飯點都好過食屎

無睇過呢套野

我冇睇過 點睇？

因為真係好睇 劇情節奏角色佈景服裝都有特色

還珠有一半主角係台灣人
同埋果時香港d明星秒殺趙薇范冰冰啦, 佢地黎香港wfc
邊似而家咁, 要出動do姐招呼吳謹言秦嵐

延禧紅好多
韓劇好多香港男人唔睇
延禧連男人都追

屌，難為do姐睇開美劇仲要夾硬幫手刷鞋

咁可能do姐覺得呢套拍得住美劇
咪主動出黎撐場囉

收皮啦五毛，個個男人都話呢套劇幾時先播完

香港人鐘意自己人踩自己人呀嘛
班細既咪迷大陸人囉

成套劇得阿佘演技好
自創角色嘅劇情暴走亂尻咁嚟，史實角色先叫正常d

根本唔係套劇好睇，只係清朝歷史有趣

係街見到真係

大陸就收皮啦
所有野抄韓國

蝗劇/綜藝有咩好睇
咪又係抄泡菜

泡菜咪又係抄歐美
咁點解我唔睇返原創？

新香港人多 算啦

有時覺得唔可以一味怪00後
根本係睇嗰班口味差 可惜香港就係多口味差既人

清宮劇抄歐美？
唔好咁肉酸啦巴打

香港人開埠左咁耐，比起民主自由，似乎都係更喜歡做奴才，跪住叫皇上萬歲、奴才遵命。

係呀 蝗劇拍攝過程咩都唔值得香港學
人地套戲啲質素低到可以發行咁多個地區
連登仔品味別樹一幟 世界第一

仲學人笑蚛蟈蝗玻璃心
肉鳩酸 固步自封

留負皮當覆左

嚟過啦0 fans接機

抄皆大歡喜

5毛狗，係香港鳩嗌就係香港人？？？

以前香港明星去大陸

宜家調翻轉 風水輪流轉

00後未返工
唔係個個有錢買Netflix

玩嘢咩，佢哋一開口就係講普通話，緊係feel到㗎

文化焦土

等tbb 黃金時間拎哂去播大陸嘢

主線剩係賣bb channel 搞到人才斷裂

極速亞視化 等佢55周年果種面對個死字命運

我講既係宏觀呀
蝗劇仲有好多偶像劇（咩致我們青春的小美好）綜藝（蒙面歌王 RM）咪又係因為泡菜既成功而攞黎拍個蝗版

好我再同你講宮廷劇 咪又係勾心鬥角 唔明點解要抬舉得咁勁

連登真係睇到香港人愈黎愈低質 你地班人比大陸軟文化洗左腦呀你知唔知呀

韓你老母

80後尾，阿爺阿公阿婆都係香港出世

三代香港人

中意睇延禧攻略

因為你班撚樣係到煲啊嘛

咁大陸軟文化洗到人腦咪證明佢地成功左
兩登仔以前明明笑鳩大陸軟文化出唔到大陸
而家起碼台、港都受

咪多得你地囉
慢性自殺

其實家陣香港舊明星都好受歡迎

例如 張學友, 劉德華係大陸一樣好受歡迎

柒左就深潛啦廢物 戰力咁低影衰本土人呀

呢啲就唔使講 但宜家真無咩貨拎得出手

仲講張學友, 劉德華呢D咸豐年產物

關撚事
每個地方興咩文化不嬲都係互相碰撞而成
就算以前既年代你都唔能夠要求香港人全部迷歐美流行文化, 果時本土野仲係HIT, 又有日韓
而家本土徹底收皮, 日本又唔再HIT
中韓成主流咁濟, 自然得出咁既結果

其實咩國家嘅劇係香港熱播都會咁大陣仗存啦, 關鬼事咩

黎緊TVB一部接住一部大陸劇咁播
即係話HIT親既都會係大陸劇

咁真係好睇先hit到嘅

對兩登仔黎講你知唔知大陸野都有呢一日係好如雷貫耳

兩套都冇睇

聽邊度聞？